屌你老母死熱狗想陪死利狗落埋黎歐霸？

呢2隊西波真係好撚煩

0-1

下
依家小組局勢都好明朗啦
未來熱死鳩硬咖喎

1分陪6分咁破格
唔怪知次次選港姐入圍果啲都話係陪人嚟

第4撚有歐霸打

猁狗熱狗